【重要大事】呼籲大家花一分鐘 一齊推到長毛做特首候選人！

請大家一齊去「港大民研官網」

只係幾分鐘，就可以做少少野，比中共睇到香港人既群眾力量！！！

要ID No.，不了

要ID No. 真係on9

樓主你自貼咗，我再考慮下做唔做

就算做唔成特首，都要比中共睇到香港人既群眾力量！！！

長毛?不了
話撚左一票不投泛民

連長毛都唔撐

連登係咪痴撚左線，當全世界都係敵人

撐你老母啊
返支那養鷄啦

長毛究竟知唔知道佢自己做緊乜鳩嘢

睇見就嬲